荃葵青遊行 逃生路線 休息站 ！推定先

萬一出左事 推呢個post上熱門
第一首要大家提供資料俾義士逃離戰區

8.25即時【荃葵青區教會休息站】

以下教會於今天（8月25日）開放予有需要人士，為大家提供休息、禱告、補給等身心靈支援。

1. 基立浸信會
葵涌信芳街41號悦龍大廈二樓2B座
時間：1500 - 2200
電話：24258080 方牧師

-
2. 顯恩浸信會
荃灣大河道99號99廣場20樓
時間：1500 - 2000
電話：24028327
*由牧者主領祈禱會下午4:45-5:15

-
3. 基督教香港信義會天恩堂
葵涌葵盛圍364號
時間：1500 - 2000（按需要延長）
電話：24805833
*提供簡單護理
*每小時首15分鐘有祈禱聚會

-
4. 聖公會荊冕堂
荃灣德士古道67號
時間：1600 開始
電話：26145321
*有醫療站及「馬拉松泰澤祈禱-身心靈休息站」

-
5. 中華基督教會全完堂
荃灣大屋街2-4號（近荃新天地一期）
時間：1430 - 1800（按實際情況，請留意更新）
電話：24922866
1430起每小時有祈禱會

-
6. 荃灣浸信會
荃灣青山道99-113號
時間：照常時間 收1730
電話：24980378

-
7. 基督教主恩會
荃灣青山道455-457號華懋荃灣廣場四樓
時間：1500 - 1700 守望禱告
會按特定情況 延長開放時間
電話：24067793

-
8. 麗城浸信會
荃灣麗城花園二期商場231室
時間：1630 - 1730有祈禱會
電話：24144848

-
9. 天主教聖多默宗徒堂
青衣青綠街5號
時間：1600 - 2000
電話：24322933

.

資料來源：香港基督教教牧聯署籌委會、8.25荃葵青大遊行頻道

各位提供定資訊 盡量將有用資訊置頂
唔好推住先

推

推呀

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

推定先

pish

推阿

721 811

照推左先

大家一齊report 抹黑手足

Sure 會開嗎

push

海濱多狗車

感謝主

要諗辨法突破包圍
@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

有冇人知德士古道條橋有冇封到

Push

Be water

各位真係要小心！

巴打推

tui

推定

葵涌邨有兩隻散仔企係落商場個電梯附近

612.721.8.5.811.823

最後避難中心

空氣推

Tui

[逃生路線？] 唔知今日會唔會用得著

好多人走唔到呀

推 post

幫推

落公園去海邊入環宇海湾

推呢個

殘體字